有挽交友app入

對個男仔認真左 佢覆少左 我就down左成日 我應該點好

約佢？

拎對奶出黎send比佢 然後講ops send錯

玩
Thx

其實點玩
一開頭點溝通好

見佢好似對我冷淡左

咪試吓約佢 反正慢慢會變到唔再傾 你都冇野好輸

見過面未？

傾咗幾耐

未呀 好似一真都係我做主動咁

一個星期

咩app識

換第個傾

約出黎見下啦

其實仲係個app到傾 佢又冇主動話轉地方傾 係咪姐係佢對我冇咩意思 但我覺得好難揾到個啱傾嘅人 吾想就咁就冇左

Move on lah

咪擺係度順其自然囉
有就傾下計 冇就由佢 慢慢會習慣

擺明係漁翁撒網搵到目標而家收網
可以搵過下個

可能約出黎見一見
你就即刻冇晒feel

都大機會 好嬲自己咁上心 明知挽呢啲就吾可以用真心

挽你老母
吾你老母咩

抵撚你死啦

你前幾個post仲笑鳩人玩交友app認真

玩得呢d 都係漁翁撒網，除非你唔係，如果唔係你無得好怪

屌 係喎